我老母成日屌鳩我做咩支持啲暴徒搞亂香港

你老人家求安穩係你嘅事 我要為香港爭取民主自由 咁就必須同政權抗爭。
佢跟本唔了解共產黨嘅極權管治手段係幾咁令人髮指。
佢又話我 你係美國人咩 英國人咩 你啊媽我係中國人，你反自己國家！我同佢講你錯曬 我唔係美國人 唔係英國人，我係香港民族。跟著係客廳極大聲咁大嗌「光復香港 時代革命 香港獨立！」

我趁佢嬲到痴線，跟著我即刻跑走左出去。

（我啊媽可能唔知 佢個仔我正係佢口中所講嘅「暴徒」）

尋晚我比警察追住人打嘅片佢睇，佢即刻擰「咩」面話唔睇
又對住cctvb話有人比狗拉同政府嚴厲譴責講好yeah
真係唔明咩思想

我老母冇咁癲 但係就同你老母講嘅一模一樣
宜家我日日send毛語錄比我老母睇

呢個時候講，佢地衝突關你咩事呀，又冇搞到你搵食，理咁多做咩呀，政治都唔關我地事

而家係政策連安穩都威脅到
大佬你個仔做間公司外資㗎
撤資你養我呀

呢個時候就可以講：我討厭政治

樓主唔好扮啦, 明明果日一齊係屋企打機, 你撚有出過去咩
不過上一代啲奴性真係根深蒂固, 我屋企人都係信政府信到十足十